人民日報—香港地鐵應該向深圳地鐵多多學習

MTR 有份營運深圳地鐵

人民日報—深圳地鐵讓港鐵入股學習學習

香港地鐵係深圳地鐵老弟

大陸地鐵d站個設計連d字完全係倒模香港

仲有班生蕃仲播緊片叫佢地靠右企

同唔好企係出電梯入口 但生蕃始終係生蕃改唔到的